爸爸 點解我係學校無做錯野都比人打

佢地用腳踩我頭 上體育課淋我水
小組活動比人排斥

爸爸 點解你要做警察

咪就係錯在有個咁嘅老豆囉

未爆眼斷手斷腳咪撚出聲啦
孽種

爸爸 都叫你唔好做警察㗎喇 好痛呀
知法犯法 傷人害己
保持香港整潔 唔好做警察呀

狗仔狗女抵撚死

學校有同學唔見左野，全體同學脫光我校服搜身，搜身期間仲用筆打我身體同打我下體，同學話係警察教咁樣搜身架

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

爸爸 點解你要做黑警
爸爸 點解你咁無良知

爸爸 我好辛苦 頂唔住喇

爸爸 我係學校比人蝦比人打呀

爸爸 爸 近排你好嗎
我比人蝦 又比人打

爸：仔，你驚就唔好返學！

爸爸 我好驚呀
佢地困左我係間好黑的房

與其打佢哋 我覺得語言暴力仲好
心靈創傷

爸爸 點解你地要講呢種咁冷血的說話

父債子還

爸爸我個飯盒點解有擦膠碎

分組做project，冇人肯同我一組，最後老師幫我入組，只可以同鼻屎仔一組

“因為爸爸喺出面打無做錯嘢嘅人”

明明我講晒對唔住 又無反抗 同學仔都仲要打我

小息嗰陣有啲同學玩跳大繩，有啲同學圍埋傾計，有啲同事一齊練唱歌，得我係自己一個，冇人同我玩，我自己坐喺個位度流眼淚

上天台睇日落心情會好d。記得踏出第一步

爸爸 我好驚呀
佢地射d尿係我書包到

呀仔
點解你件校服咁多腳印

你老豆老母唔係做警察就冇事
做得犬二代就要預咗有呢個風險

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

同學 我地會作出相關調查決定記唔記欺凌你個位同學缺點

因為犬父無虎子囉阿仔

爸爸...佢地除哂我啲衫褲 我叫唔好 佢地笑得仲大聲

爸爸
我個水樽d水 唔知點解會越飲越鹹既...

爸爸 輕輕一推

爸爸 我屌你老母呀 係你累我嫁

爸爸 我好痛呀
我唔想番學呀

爸爸
你係邊呀

爸爸，d 同學問我你係咪好忙成日都唔返屋企，我答係，佢哋就話咁樣我媽媽一定會好苦悶，仲話會一齊幫手慰藉媽媽，叫我放心，但係其實我都唔係好明點解

爸爸 我有幾次見到媽媽光脫脫
同幾個uncle打摔角

點鮮我蹲低綁鞋帶時,D人要踢低我

打錯字
點解

鼻屎仔都蝦我
日日痴啲鼻屎係我枱面

諗起有小賤種畀人錫爆春袋都興奮

旺旺 : 旺仔, 今日學校學咗咩呀
旺仔 : 今日我學識咗透明呀, 得阿sir miss佢地睇得穿我, 其他同學都睇我唔到呀! 同埋其他同學都冇一個學得識.

鼻屎仔仲要我食鼻屎

爸爸…佢地仲大大話當眾我粒lin係粉紅色